換撚咗個4個焗腸有幾紅？ 日日背小學生思想？ 屋企全部一尊海報？ 每日著經血旗底褲？

經血旗底褲唔係日本咩

我講緊呢張啊

全宇宙都是支那的

講起經血就諗起衞生巾 就諗起日本旗